Blackpink 同 Twice 6月正撞 娛樂台手足點睇？

支持blackpink

支持twice

兩隊都唔支持❤️

支持RV❤

Twice屌打bp

兩大閪女人

下 off topic wo 老兄

我唔信

MORE & MORE

小分隊都就嚟出啦❤

Twice雞團

支持伯賢Solo。

毒撚先鍾意twice

Who ar 冇人識你wo 人起朵你起朵

其實blackpink 都係

伯賢聽日生日

岩 型英帥靚正先鍾意rv

伯賢就來cb Tim la
Btw唔會支持老女人

我支持樓主

我❤邊伯賢

好惡死

聽日有冇人開伯賢生日post

講笑者 點捨得對你惡

你唔開?

bp la diu

上次閪JEN直播有見到龍仔
如果今次BLACKPINK COMEBACK有龍仔幫拖應該會贏T寶？

有大麻龍=有正評

Why not both
Win win sure win

又出番心亂如麻歌 不了

邊個開都一樣

咁我幫你開

唔好咩

我爆推上1001

Lisa bb

feel special 幾正 想同多腎瘋狂rape

Blackpink

利申：冇聽過bp啲歌，只要係twice都唔會支持架喎

快點解散吧！

梗係gchi twice
話哂牙南生完仔復出第一擊喎....

一定係twice

CB日期都未有
樓主咁早想開戰
btw 你P牌咁多個月都未甩

gchi樓
twice 同 blackpink 我選擇blackpink

Blackpink有首歌同lady gaga合作
希望唔好用呢首當comeback

Bp邊到雞 全部實力派
Twice唱歌走音 跳埋啲小學生舞

韓國毒撚
因為rv得韓國紅得起

下多腎=心機重

好似有啲故事咁喎

係。。用左一年時間先 台上仲孕吐左

邊度有定延就G持邊度

你碟都唔𨶙買啦

Bbg你好耐冇so過我

定延單飛先買

有咩可能咁7

你聽左過咩

已經準備好錢掃貨

❤️

我娛樂台首席blink支持bp

jennie一個都屌打twice全隊啦

幫佢做忌

1個定2個

我地T寶屌打阿二黑粉

Once 準備好come back作戰未

幫佢破地獄復活。

特登去做外賣仔幫我T寶衝銷量

Bb一日有Jennie 一日都唔安寧

邊度都紅得起

下 做人要公平公正

其實佢同笠狗一樣 都係得把口

笠狗2.0 fc

唔洗聽都知7

圖已cap

推la

一個已經夠抽8個

你有病？死撚番出去啦

都係你對我好

成日話個個咩momo跳舞好勁 其實我睇唔出 似亂fing 冇乜力冇動感冇協調 係扮出黎個種勁
再睇返Lisa 呢啲先係跳舞 型到爆

87

Seulgi勁過佢地少少

Blink=blind

我反jennie第一大隊長

BLACKPINK 人廢但D歌COME聽
TWICE 人廢+歌難聽+樣衰+JYP+拍拖

Bp有lisa：跳舞
rose：唱歌
廢係邊

你唔好出年先入嚟

己經準備偷阿媽張信用卡買200張blackpink
準備打破女團初動記錄
izone 88

YUJU CARRY 志效ROSE.MP4

而家先睇到

Yuju 係邊位

You=25

9朋友

點解無啦啦提起佢

唔俾面阿劍?

佢前n個fandom

佢突然間反我面先

狗朋友啲粉絲係咁上下

幾時🤔

T寶又要公開處刑BP

好殘忍

廢+成隊都好醜樣🤣

依家

係咪掉轉咗黎講

on9 白頭佬

等多一個月可以笑柒班wizone

試下兩隊併埋一齊
好明顯有分別

系 TWICE屌打💘✊🏼

下==

咪玩

Twice 都係靠個三個日本line 撐場

下==

‎

唔係靠支那瑜先紅架咩
當年佢道歉單嘢 先有人留意twice

樓上全部都係on99

我系樓下

唔on9✌🏼

樓上弱智

智障都搞
人神共憤

其實女團就唔好講咩實力派
都係賣樣為主

blackpink 4 個好j 過twice 9 個

其實有咩好鬥
Twice啲專輯銷量同一位肯定贏 上年kill this love撞fancy就係例子
bp 啲youtube views肯定贏 普遍都高過twice
講完

雖然兒登仔一定反twice多過bp
但事實放在眼前 根本日韓都唔會有女團過倒twice 無論銷量定人氣

咁當然我承認bp海外人氣係屌打twice

各有各勁點解要鬥

你也是on99 不用分那麼細

支持

實力派=red velvet

除咗Jennie

我反Jennie

諗起2014年少時Mr Mr大戰 2NE1 Come Back Home

25

我唔會25你

Apink

Lisa奶哂共都撐

唔明點解啲人話魚仔奶但無話lisa

Twice

Pink你屎忽

人嘅問題

不了

岩岩手痕禁左首MOMOLAND 出來聽
決定轉推了

我屌 低質到

姣音正哦

屌你老母twice一年回歸咁多次
我jennie bb一年一次呀 屌你老母

咩歌呀

Hi

Happy 發個好夢 希望可以夢到同佢扑扑

Shit 好驚

隔離post首BBoom BBoom

屌 佢2首主打歌其實同一個melody

好似係
但好聽就得啦

You=膚淺

一向係
忠於自己

聽下mamamoo la

支持gdragon

啱唔使睇
齋聽

You=on99

Gchi💘✊🏼Blackpink

為左LISA睇青春有你2😳

Mean到

You=大陸哩

收皮啦 邊伯賢

收皮啦 大麻龍

有聽首Starry Night
個取景好正

你弱撚智

One屎上呀

識貨 可以聽埋華莎首be calm

Once=9

我好小氣

白頭佬大陸仔

OK
轉頭聽下

=小人

你也是大陸仔

你會好enjoy

我唔是

青春有你(2)虞書欣小姐姐繼續沖鴨

dllm
pin乜鳩呀

[鵝]創造營2020討論區-劉些寧徐藝洋小姐姐走花路吧

00後個個都睇啦

全部大陸哩？🤔

全部新移民

我得罪你啲咩

笑死我🤣

冇 你係我best fd

落返個pin
plz

青春有你2 小妹我被「渲」飯了（臉紅emoji）

梗係blackpink 贏而家啲支那blinks買到成30萬張碟 佢地囂到話今次blackpink小姐姐一定會撞撚死twice 建議yg快啲比blackpink去支那開演唱會做支那國民女團

Why 幫手宣傳下5好咩

==

‎

型到

哈

呢個post就完下個先

LISA今次真係立大功

有無More & more歌詞

屌~啱啱去大家樂食飯...點知

食大家樂

而家睇大陸野先係主流

你唔睇同啲同學答唔到嘴==

lisa立功了!!!lisa立功了!!!
不要給once任何的機會!!!

有

you=on99

全部都係新移民

假到

訓先bye

睇左了
好正
另一種感覺

More & more 我俾孫彩瑛既愛more & more

886

是

F.1試過串個大陸仔蝗蟲結果比人杯左成個學期==

btw pin#191ok?

雞vs雞

gchi blackpink嘅都係25==

唔會啦 我地t寶好純的

你收皮啦gfrd世一❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️

小氣到

jisoo : 有J
jennie : solo

Noooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooo

你自己諗下邊個小氣先

牙劍好小氣的

所以你可以見到佢第一句係講咩

樓豬貼weibo
死大陸仔

Weibo d料齊d

Gchi

屌你鍾意大陸lay
你唔撚係大陸仔

U鐘意支那小姐姐
U刀系

下次post 牙den啦
人地起碼用繁中

禾矛話禾吾系

咪玩啦Rose唱歌勁都講得出
用個鼻唱歌就叫識唱歌咩
不過全隊嚟講唱歌最勁的確係佢嘅

銷量今次izone過撚咗你幾耐啊
醒未

我娛樂台第一大左膠

咪撚搞笑啦 過得一次就拎出打飛機....
先唔講97個一位屌打你地幾條街
講銷量？歷代女團總銷量第一洗同你講銷量 更何況仲一路keep住刷新緊紀錄
要講過我地得snsd有資格 你摺埋先啦仲問我醒未

一個出道咗四年半comeback咗11次定唔知幾撚多次嘅團同個出道咗年半comeback得三次嘅團鬥總一位同總銷量
你講完自己笑唔笑
自己個comment精味濃到咁
一路扮中立一路捧自己團
人哋撻個出嚟反駁你就話人哋得一次係到打飛機
明明一路都係講緊淨係今次銷量過你
你喺到同我講自己主子歷代幾威幾勁
托咩

係啦係啦 今次最威係你啦
比你開心呢次啦 下次唔知等幾時

？？

好橙

Who ar

Y

末婚生子

屌佢改左名唔認得佢

Izone 一定世界第一

捧殺？

Red velvet 世界第二

咲良一定最好

講得好

最正嘅㗎妹

❤GIDLE

嘩kpop藍絲太戰on9ce

不過只能排第二

緊係撐blackpink啦 呢啲都要問
利申唔係blackpink fans 純粹想撐佢地 6月等睇戲

下，呢度冇你嘅事 get out

Me2

請支持on9ce而不是藍絲 藍絲連on9ce都不如

駁吾刀

我眼中第一

Seulgi第一

sakura令啲

落地獄啦你

Seulgi win嘅係實力

想睇ONCE同BLINK真人打交

我淨係睇樣唔睇實力

仆街死啦你

一齊打你

You=冇𠃊用

你條L咁長😳😳😳

好破壞氣氛

Yes

你條L係咁嘅size

我真係睇佢唔起 冇一次真係會出現 得把口

Rv 屌打佢地

支持Snsd

259又25

YG唔係最興放料comeback
之後過左幾個月都未出現咩

你25我先
你老味咪叫唔使睇

我幾時有25你

寸ㅁㅁㅁ=寸我

□□□is who?

😅

好波!

想比我地WIZ*ONE打死？

5好波

下 我18cm

中

佢25開

我有一半係wizone

好波

身高？

LAy only 5cm

邊狗得3cm 滿足唔同泰妍

邊邊19.8cm
唔想屌泰研排骨精

幫埋層主 處刑片

吓

Once go

今年先果第一次....

舊年呢

唔好以偏概全ok？
00後表示冇睇

下
有lisa導師wo
勁正

出道咁耐 一位好難唔屌打既
咁佢都係講事實姐 的確係有過過

放心 我承認

Yuju=收皮

兩次兩次都叫多？

冇興趣

吓跳唱女團既主唱實力黎講 得wendy可以屌打佢咋wor

唔好再駁嘴

笑4 把自己看到那麼高

吓 唔夠人講就叫人唔好駁嘴

咩自己..... 四代唱跳女團仲有邊個唱歌好聽過yuju 雖然佢呢兩年狀態差左好多

依啲先係k-pop 嘛，當年2ne1仲要贏過少時
睇吓依家果隊咩twice, 返屋企唱兒歌啦！

狗朋友收得皮淨係大山婆已經可以屌打佢 唔好講媽媽木住

Itzy都可以回鄉種田

呢場簡直係主唱大比拼

比拼同處刑兩樣嘢嚟

屌你老母臭化閪祖宗十八代繼續比狗屌

大山婆屌打點解一句高音都唔比佢唱都寧願要yuju唱兩次高音？
我知mmm冇得比 所以我特登強調跳唱女團

差wendy

Wendy同solar代埋兩個男既 咁成個表演就好睇囉

咁慘烈既處刑片

內部嘅嘢好難同公眾解釋嘅

笑死人啦bp實力派
冇一個上到檯面

Blackpink !!!

6.26 comeback

好期街 jennie lisa

雖然我都好期待 但你似乎入錯po